[FPL 20/21] 新一季英超經理人又嚟啦 (6)

大家一齊討論。

傾呢一場先爆 撚狗

繼續恥笑哥狗
搓搓搓搓你老尾啊

傾 兒子黨想轉Bale了

高追？

哥狗抵撚死
傾狗爆完一場就冇貨賣，信唔過

cap咗傾

week 29好似被逼用

每場整一球A都好過大部份前鋒了

你可以用神鋒頓哥

請堅持反傾！

尋晚對西狗踢足都可以白果

想踢怪陣523用傾狗擔正

支持Tri cap頓哥

入富臨好過啦 睇咗兩場 幾勁

一早用緊富臨龍
無特別原因
4.5長正就值得支持

Cap兒子就開阿傾

不嬲梅花間竹

下場不了
對垃圾奴

驚西

阿狗專撚熱狗

一齊上水鞭猛狗啦

想坐連大帝大船

而家無得買入

29再上
佢不嬲對阿有保證

連狗大船已經超多人
會唔會上垃圾殊隻船仲安全

傷癒再講

22/3 點都好返啦

有冇人同我一樣 到而家都未試過單周過百

我試過用埋bench boost都係得9x分

最高90
但今週8字頭第一次排60xxx已經好開心

我都未破過
但試過有幾周拎九十幾分

有啲開tri cap得6分果啲重慘

某週tri cap Kane
結果除咗佢同Son 其餘都有分

真係食蕉，所以我唔睇好傾狗

佢一早已將功補過 尤其今週

Lm

Me上周DCL有12個分

比起6分果堆都未算最慘

dcl已經變成辣殺

已賣

係咪有位ching用咗amc正選
仲求佢唔好出 結果真係失5球

中猛狗伏
中石頭伏
中華迪伏

垃圾鏝

我用麥狗無得sub in
好彩都爆到哥狗cs
同Dias撚一齊陷家剷

咁都中Adams

29唔信你唔放

Grealish諗住傷幾耐我就嚟忍唔住換走佢

7.5一路射落bench射足幾星期咁豪？

一開始無諗住佢要搞咁耐

7.7落到7.5
睇個勢今個星期截數前仲要跌多次

垃圾殊confirmed out

真係攬住一齊

Dias/Stones齊齊沉船啦
唔會再比佢地咁易屈到落去

又凌晨deadline
留名睇人miss deadline

Cap咗廢龍

貴龍門
好慘臨天光瀨尿

廢龍即係邊個

4.5買 抵玩到爆

All in左維拉後防

後防只持有廢龍
watkins a

4.5買入就抵
5蚊都買入果d姐係玩貴龍

後防要分散投G

睇死紐狗入唔到波

wk28 29燈選
Craig Dawson

空中霸王

連bamford都可能冇埋
29可以點玩

屌
諗左今周點算先

本身諗住華迪摸班福

Bamford out

哥狗：同我撚

我有stones+cancelo喎
有咩問題？

Gundogan, KDB, 250

有石頭同簡些路，但係同時有根度簡

Sub左簡些路

見到好多人cap KDB VC 根狗
諗住對富臨無死
一野就撚到佢地爆廠

cap咗bale

Cap kdb vc Kane，應該冇事既

而家仲未知傾狗點
黃燈亮起

摩佬撚狗姐

除非佢斷腳
唔係都唔會放佢落後備
比摩狗撚左次，唔會再中佢計

DUNK仔

又比佢屈

華迪

son
大黑暗週

Cap左

屌
C根度簡
V兒子

2分

孫狗

下週計到啱啱好11個，然後班仔韓狗傷哂而家要-8

兒子傷左得1分

最大問題係我當佢29週重心

我屌

高追bale

我都cap左根叔
但VC左華迪

今場第2週
上場掠到啲水

bamford 兒子 29周玩撚咩

得4件

熱狗全體陷家剷

開唔開錦囊

燈到og

上次有個week又係得幾場果陣開咗

下半季張wildcard都用埋？

點解可以揀親都燈

正 0分左 下場對妓爆

沙狗
哭𠹌咗

賓施馬專業推介
利申：一早持有

仲keep緊

沙狗不離不棄G持區

仍然堅持keep沙狗
睇完賽程覺得點都有一兩場爆分掛

食屎啦哥狗

清識嘢
沙狗會戰勝歸來

新狗係咪比人皇天擊殺咗？

25% 會唔會又係摩狗撚狗

佢話i dont think so wo
希望係撚狗
唔再減分換了

垃圾摩狗

傾狗踢足120係咪要陷家剷了

入熱狗真係食晒屎

好彩有wildcard

完全唔記得轉人

Bam哥 用生命踢波

有幾多個出得

之前唔轉最多cap錯，今週大穫

最後-4將兒子轉做Bale 希望摩佬唔好又撚狗

本身轉bamford
驚冇得出冇換

唔怪得入波

7
13分 now

我上一個bgw都係

燈到3分bonus
好彩strong hold

買中托一招爆晒分
狂拋average三十分

avg得10分笑死

好多人出得幾個
係機會拋離佢地啦

想做震華哥跟你入幾隻

害我唔到㗎啦仲有張wildcard未用
你一跟下星期即開埋張wildcard大執

唔洗咁驚啦

連加特17分鐘已經1g1a

Fatfat

cap咗連美斯

連狗

真係好勁

我好少燈

破左CS

咁都計soucek og屌你咩

算唔算逼害蘇狗

又係你搞鬼
連續2周og

一早已經講咗係燈選
落唔切船係你問題

頂返入一粒先啦多狗

佢會入到㗎喇放心

仆街 兩個og中曬

連美斯係有啲料黎

祖法俾嗰兩條友害死

bale有冇機會踩草呃返一分

Dawson狗 假波

老豆撚一撚
9.4升到9.7一分都唔益大家
好彩無跟入

條後防出晒事

得5條友落場都高過avg

好彩減完分都拋到平均三十幾分
多狗放唔放好

唔記得執
得廿幾分

踢完國際賽有冇人唔出得

今週all in Leeds

西布朗朗拿甸奴

好似我隻魯迪加無出

好彩無出Rudiger

哥師又輪盤

Gundogan , Stones

一早甩咗根狗
btw呢度之前有人吹奏車狗後防
一齊鞭佢

不嬲吹奏魯廸加
今次無出到即刻收皮
4.5都攞咁多分仲要少人用仲想點

我cap咗神鋒

利記菲蠟仔

又要買祖達

杜曹狗不了
4.5全力推介白狗後防

悲劇

利記菲蠟仔屌爆你

猁撚只屌Salah Mane Jota

但係taa今週食咗春藥咁

想跟

一場半場高分無乜用，佢係呢兩場先有返啲表現
今季拎一、兩分嘅場次多到

son bale

唔記得換cap
仲用緊連格做隊長

Kane

cap kane

又害人

屌原來bale踩咗草
隻6分raph冇得出

屈堅仔做到野

曼狗後防
同我爆

跌價跌到傻仲唔放

放了
入利記孖寶抗衡你

2分到季尾
準備開Wildcard

一齊衝頭10

排緊百幾

連美斯

連神又屈

又比連狗屈

我上星期都忍唔住入咗連美斯

連美斯加kane救全家

今時今日仲唔入連美斯就注定被拋離

對唔住

入返就冇事啦

富咸

臨完場比查狗屌爆

唔緊要 aina及時離開

柏加有1分執到啦 換後防損人不利己

Gundogan Sub
又出番Stones , 收Dias

KDB sub
今週完

無俾條光頭佬撚就唔係fpl啦

Dallas G
Bamford A

全餐

全餐x2

但放哂係sub

Cooper RC

換走Bamford

Torres G
Silva A

Dallas 2G

bench左

抵啦哥狗

Hello my friend

正選左！

TAA

You are not alone

魯迪加爆咗clean sheet

仲車狗後防
一齊組建終極平價防線啦

撚到d曼城後衛傻
諗住有得出點知輸夠2粒

4.5入魯迪加仲唔夠平

原本想過埋今週將dallas換埋4.5
而家點捨得

Diaz踩下草都冇

本身車狗防線都少少伏

唔入貨就cs ，入親就爆

點解要攬炒

其實魯迪加攞分既機率好高
我用開所以我知道,好多人低估咗佢

有冇人一直都cap咗連美斯

2 goal cls

又爆Lin

有

連美斯 達拉斯都有

杜曹黎左之後好左好多

今週幾好
除咗stering iheanacho其餘都有分
希望般狗傾狗可以上演入球show

ih中埋

再中 今週幾爽

有機會破百

兒子復出

Cavani G
Pogba A

0:0
VAR Ed

Son G
Lucas A

Kane勁到

今週放咗兒子拯救大家

cap咗連美斯
但bench咗達拉斯

又狙擊我

你都放咗？

唉始終都差啲破百
幾條神柱兩分

早你一週放

連格大船即將下沉 請及早賣

妖言惑眾

利申 傾雙賽照cap連

支持沉船
最好下場直紅

咪啦我想cap多場

跟

睇我戰績都跟？

尋晚西狗白狗兩隻後防怒轟24分
$4.5後防萬歲

連神比你收到皮 仲點叫神

gw rk ~2000

全球頭2000？

20xx 冇chip 9字頭分
三條兩分大柱都咁高

今週要超車上頭100

今週一定好多人見雙賽cap kane

點解我會用咗Bale

今周無cap已經唔駛玩

正啊

全世界都cap啦

TC左先黎傷

屌你新狗
又2分

已換 希望bowen交到貨

丘仔: 好波之人嘅查洛保雲

新狗一早應該放

有聲

我放左又入返諗住屈下雙賽
點知第一場又撚狗

下場轟3甩

og

已經36分了

Dawson RC
Diop OG

Dawson自從俾我燈選就og yc rc

2:0
Fabianski甩手
Joelinton G

-2分呀屌你
Dawson狗

從來冇揀過

好彩coufal bowen都一齊執返個A

連皇又有分

仲成日笑人d後防

賣出換入$4.4後衛仲賺咗一毫子

taa

連神

韋利安傻西
無其他人用獨贏

咁勁 用咁冷門

咁靚賽程搏一搏
本來上場對富咸就應該爆分
比個垃圾VAR黑咗吹返出嚟 根本無越位

6.8唔敢用 用返ihean算

下場搏黑碧

好快無得出
麥狗準備好就打返華Dee單箭

托沙

識波

阿狗

AEROLA 屌 個CS 加BPS

aina仔

臨尾絕殺你地個cs
一車車苦豬

般狗我屌你！

秒追
好彩無玩曼狗後防